# MediaProjection: 5.0以后新的截屏录屏方式

普通的CacheDrawing只能获取自己的内容
在低版本系统截屏需要获取系统权限
如何截取局部内容
如何截取不规则区域
http://stackoverflow.com/questions/17648499/how-to-capture-an-image-in-android-with-coordinates
有个实现了该功能的应用fooView
github上已经有好用的指定区域截图库
https://github.com/choiboi/android-cropping-example

录屏
http://www.dobest.me/blog/2016/06/17/Android%E5%B1%8F%E5%B9%95%E7%9B%B4%E6%92%AD%E6%96%B9%E6%A1%88/

